# Описание #

Pinger — Программа для опроса качества связи с удалённым сервером, а также индикации с помощью цветной иконки в трее, очень удобно когда связь не стабильна или есть необходимость следить за состоянием определённого сайта. 

### Версии программы ###

Последняя версия **1.0.1**
[ Pinger](http://salactor.ru/pinger/)

### Как связатся с автором ###

e-mail: playlinsor@gmail.com

site:   http://salactor.ru